平時大家買con係邊買

本來幫襯開樓下眼鏡鋪
依家愈加愈貴
咩地方可以skip左眼鏡鋪直接買月con之類

眼鏡鋪，貴就貴啲
不過起碼安全啲信得過

HKTVmall